宜家反對緊嘅唔止係逃犯條例

就算撤回修例 尋日警犬做過嘅事絕對唔係香港人可以容忍

所以唔好再執著喺立法會會唔會開會 抗爭必須繼續

係反埋共慘黨

立法會係第一優先順序，必須阻止，惡狗咬人嘅事唔及送終緊急